MHW最撚煩既怪

一定係眩鳥
逢親打怪一定入嚟閃你兩下cut你技
有時仲要成隻跳埋嚟撞開你
走去打佢又難打中 一唔夠人打就瘋狂走佬

盾系表示 其實唔難

泥魚龍 又水又泥，行得勁慢

你當炸両龍流架

一定係瘋狂歷戰亂入既爆麟龍
煩到嘔

同埋火龍，一飛走就就有撚排行

爆麟龍 最撚煩一定

火龍打佢三分鐘
搵佢追佢要五分鐘

跑多過打

你都識飛㗎

啱 呢隻打完一次一定唔會再打

冥燈最煩

一d都唔難打，不過真係同佢鬥磨時間，勁晒時間

爆鱗認第二無怪敢認第一
打歷戰場場亂入兩三次

釣魚果條活化石
無一隻怪可以浪費我一個鐘
除左哩條

一釣就有啦wo

爆鱗邊有得輸
條契弟最鐘意衝出黎柒

大劍表示防禦攔到

打得耐係你廢

明明眩鳥入黎係助攻

可能係
不過你打幾耐？

根本就係隊友黎
爆鱗龍係煩呢一方面真係無得輸
亂入打一陣又飛走，轉過頭又亂入

爆鱗龍 = mk仔 走住黎屌

爆鱗
係咁爆爆爆

慘爪 跳黎跳去

爆麟龍邊有得輸呀

食屎龍
周街賴屎
過黎等你餵佢食屎

佢想你餵佢食屎

以隊友黎講眩鳥仲勁過你啦

一定係歷戰奇撚，近戰惡夢

你肯一擊脫離都唔係非常惡夢姐

今集最煩所係歷戰麒麟 今集冇勁裝防雷屬

搞到麒麟啲招好痛

黑角龍
有無巴打教下點先打得贏？

打麒麟一定係用返麒麟裝
至少要有麒麟腳a，裝擴2加雷耐2，再加多粒耐雷珠已經搞撚掂

今集雷屬打到大部份野

片手，一掘地就開盾，鳩斬都有得贏

單打用輕弩應該最安全

岩呀
出隻金獅都唔知點算

真 尤其係歷戰嗰隻
搏斬佢一刀又要硬食，唔搏又斬唔中
唯有係咁合陷阱斬佢老味

你哋係咪唔記得咗 奇面族
次次見到佢 我一定跑走

咁岩有任試左鋪
貓左次慢左少少

歷戰黑角龍

一定係爆鱗 我為左打佢轉玩弓

你咁講我見到鹿都會走

係咪未開古代樹頂camp

鋼龍啲風 又係咁鳩叫

轟炸機爆撚龍一定有份

閃佢

世界警察爆撚龍

一定係大金怪同小金怪

轟炸機同爆鎚同場
2隻係咁屙屎,真係唔知打唔打好

咩怪都唔煩，遇到太刀撚就乜怪都煩

麒麟，所有電攻擊又痛，仲有招後踢
電攻擊範圍大， 唔係向後走就得，有時向後/左/右行多一步就中， 同埋落電方式好多種， 中埋麻痺佢衝埋黎就等貓車。

利申：進度超慢既 hr 10垃圾

上位最強生物

爆槌成日畀佢炸到反肚

一定係有交打就會出現既轟炸機

係幾快

炸両龍 = 空中轟炸機

落雷有得睇位
要多d收刀

尋晚爭啲開波唔夠30秒比佢地貓
翼龍落左我係佢地附近諗住開地圖返camp
比佢3個麻左又炸又毒起身暈左再麻
起身得返少少血秘藥回家玉
估唔到我mhw第1粒回家玉係咁用

11 分都叫快咩?

四粒石仔加速進度

眩鳥係老友嚟,成日幫手閃一下

冇閃光主義既覺得今集鋼龍好糞
以前就算飛緊都可以響地到斬到佢有輸出
今集佢一飛就飛黎飛去斬唔到, 有時仲飛到好高直情店唔到
仲有而家飛緊都識叫叫完就射你冇耳栓根本避唔到
蒼火就算飛緊都有空間比你斬到頭斬番佢落地但鋼就要睇佢心情
如果一隻怪設計黎係預左你要用閃光先打到既話根本係糞設計

蒼火唔閃我都已經覺得好煩
一開始諗住唔閃搞左好耐
死死地氣都係閃佢算

火龍係佢屋企等就得 仲要有得飛區

炸兩龍我真係屌鳩佢 幫條泥魚食左兩個電網
放棄 斬死左 又阻撚住我掘野
之後帶屎玉你都可以預判走區咁
On撚9

一定係爆鱗龍啦

鋼龍主要係近戰打得辛苦d
其實佢放風牆果下係會有d位完全冇風 可以俾你行過去 你企係果d位等佢過黎就得 唔駛衝上去
但係咁打法就唔會話快 不過我本身用長槍都唔會快得去邊 所以冇分別

長槍手表示初見殺

我第一次打無用閃用大劍等佢飛落黎先斬佢
雖然係打得慢d

緊係爆鱗龍，成日出黎做架倆

B52一見就塞舊屎佢食下

一定係轟炸機

一定係角龍孖寶
基本上所有飛龍都可以閃光彈扔落黎好易打
飛走就脫戰飛營地追 根本好快
架兩龍留心d炸彈 至少幫你炸跌條龍2次 又高傷
相反角龍 音爆彈難有 範圍大 不停鑽地
歷戰黑角一下打百幾
2隻一齊難打到on9

樓主賣game啦

係 有次打風漂用雙刀亂舞緊比佢炸撚咗下，飛撚到老閪咁遠

Ching玩返場黎望望

你當隻轟炸機流嫁???

玩鎚仔打次睇下

黑角真係好難打

爆鱗龍
聽到佢把閪聲火都上嚟

B-24應該係最煩
打打下蒼火無喇喇有d屎從天而降
炸到我同蒼火彈下彈下咁

想睇你有幾快
當學下野都好

幻彩之鳥

offtopic 講開煩mhw有樣野好煩就係斜坡
特別係台地高camp對出個空地斜坡同結晶地爆槌果個滑板場
次次響果度打就係因為斜坡搞到走唔到位因為成日都sir左落去, 剎停又要時間

蒼火唔閃既對空戰我自己有個方法就係
佢每次用完腳踢個頭都會放低0.5秒度就係襯果刻斬9佢個頭(推薦大劍
每次斬頭斬到佢由空跌番落地都好有成功感 倒地時間仲可以由一儲打到去真儲
當然呢個打法只限solo因為團戰打蒼火總有人射閃光二黎佢周圍踢追唔到頭
另一個打法就用蟲棍三燈空中洗佢但就好無腦

鎚仔斜坡場簡直係陀螺盤

歷戰麒麟唔算煩,只要唔好入街場,單機是旦用大爆桶g+起爆龍彈炸十零分鐘點都完任,一開波係佢條路炸一次,訓教彈再炸一次,上去訓又炸就算廢極0技術15分鐘內都完任
最撚煩一定係森林果幾條火龍,成日飛埋同一個場,閃慢半秒飛半個場,又毒又暈,同埋亂入爆鱗又係玩尻人

太刀撚

入黎為左睇人講爆撚龍

未nerf既斬裂彈

渣ga

死全家

雙刀斜波簡直係兵長既立體機動裝置

隊友！

咁撚勁自己solo啦

爆麟龍：成個場我睇撚晒架喎

係係係。

一定係歷戰麒麟，又map炮，又係咁跑，特登要整套冥燈加爆耐雷珠，食屬強大，仲要博隊友唔好死

奇撚單挑啦
d隊友仲危險過隻野

打你嘅機啦

照你咁講
只要唔中招 就冇嘢係煩

太刀狗

所有同我搶頭既仆街仔
利申鎚撚

太刀撚煩過怪
打橫掃埋黎儲左咁耐乜都冇哂

仲有雙刀個O走位同9斬

大劍撚表示... 佢一下都打我唔到就死左... 5分針

有無人覺得屍套龍招轉身擺尾好撚煩 明明轉得超慢 但係扣超多

一個人用大劍打，如果你係佢背脊，好多怪都會轉身，咁就有機會蓄定氣等佢轉身斬頭，唯獨係隻屍套，佢會出招神龍擺尾 條尾仲要fing兩次

單人打歷戰最唔想打係佢，其次係炎王，出扇形噴火，避唔到可以88

帶閃光喇仆街，宜家有磨菇快捷鍵，用哂自動合，又有得種，你啲唔用閃嘅仆街我踢唔少

你又知人地solo定團戰
唔鍾意道具流都要比你屌下
佢講得冇錯
一隻怪逼你用閃光先正常輸出到真係好垃圾
鋼龍你用唔用閃光真係差好撚遠

我見過人solo用1粒就殺到佢

正仆街黎架

不過solo爆麟龍
佢既攻擊模式都係得兩三種 其實好易避

冥燈都有得貓

一定係歷戰麒麟.

不過今日街場三個人都打贏左, 兩槌一大劍15分鐘完場, 冇用過任何爆桶, 真係好夠運

利申: 只用槌

弓表示可以成場都冇食佢一下技
招招都勁慢

重弩撚表示未射完擴3就死左 0分針

其實我覺得歷戰系列先係真正mh既難度, 歷戰麒麟比到我以前打mh個種難度感

點解無咩人講炎王？遠攻撚可唔唔駛理佢

我呢啲近攻撚真係行埋去久唔久成身又著火，仲要屈埋熔岩地形（俾佢推到邊位燒死）

原來芒亨都有得用口打

新年流流比啲空間小朋友啦 佢地就嚟返學好慘㗎

係啦係啦冥燈根本就係垃圾
玩芒亨根本一次都唔可以力盡

啲人真係on撚9 有閃唔撚用
有車比你搭 但係你又要行路
行得慢又話條路有問題
咁樣樣瀨返落隻game度你都算幾好野

話時話，有無人着開不動，試過打歷戰果陣轟炸機亂入，俾佢一次過放十粒我食撚曬秒左，着左衫慘過唔着，屌佢老母

蒼火最尾發嬲果時
零破綻
火球再飛踢仲要超快

好多高手

有方法解決既設計就一定係好設計

真正玩得好既人唔係用死一把武器走天下
而係而運用所有用得既野去打
你自己唔肯用與人無尤

用呢個邏輯應該冇一隻game會有唔好既設計

你既言下之意即係只要遊戲內有手段解決既
都唔會係唔好既設計
唔用某手段就係玩家問題
即係凡唔係無解既都必然唔會係唔好既設計
認同盡量可以用所能用既手段
但唔認為有所能用既手段就等於佢提供緊真係良好既遊戲體驗
亦即係話唔係有得解決就必然唔係唔好
搭車去到都唔代表部車係好
又或者得車去到都叫做好

你到底明唔明咩叫唔好既設計
一開頭既斬裂彈個啲先叫影響遊戲體驗
人地條龍既生態係咁就係咁 你鐘意可以寫信投訴佢叫佢改
人地理唔理又係一回事
希望你可以叫到佢改到每條龍都唔識飛唔識打人

我講緊你既比喻
你一開始既比喻
套用落斬裂彈都適用
未nerf既斬裂彈都係車
生態問題你講得岩
但令到用唔用閃光彈差距咁大我都唔認為係好事
不過好主觀啦

我第一次solo過鋼龍都無用閃光彈
不如你諗下係咪你玩法定技術有問題好無

地火捉起身再0秒飛踢咁多隻入面最屈
如果唔用道具打的話

我都係啊

唔洗講咁多 拍條片比人學野

爆鱗入黎亂入放幾技招就走人
試過做調查捕捉任比佢條撚屌打撚死左嬲撚到我開任屠尻佢

長槍屌打

其實之前既斬裂彈有幾影響體驗姐
架車係度自己唔上
人地打斷你你可以避你可以唔玩近戰
方法係度架喎
話人設計有問題會唔會係自己技術有d問題

爆撚龍最煩
沒有之一

如果計打就鋼龍

獵人仲煩撚過龍

隻龍一訓係地 成班就衝埋去9斬

揸錘想爆頭都比人打飛開

最後條龍都冇乜點傷個下先on9

岩呀 明明可以訓camp等收屍 係都要落場比斬裂彈撚
根本就係班友犯賤

嘥曬我d屎

今集應該係發嬲既歷戰蒼火最難打
唔計用道具既話
飛踢噴火飛踢快到痴線

成日條龍訓低左諗住連佢
佢一野炒埋黎撞走我 屌

都係 今次既火龍全部都會起飛
你冇閃光 或者識飛既技 好似蟲棍
根本打唔到佢

一定係爆麟龍
啱啱上上位個陣成日比佢亂入一下貓車

solo過都要拍片？
又唔係TA
乜一條鋼龍要搞到睇人打先
閃光彈又唔肯用 連自己去斬都唔肯

歷戰角龍都打到on99
唔敢想像兩隻一齊嚟

Btw炸兩龍幫我炸爆佢一隻角
神助攻隊友

B-24
當年炸日本既唔係轟炸機
係爆龍

1000000000000000%係鋼龍啦吹吹吹

下 咁你好技術 點解唔拍片比人學野 個個新手都無師自通咩

執古龍同櫻火龍痕跡最撚煩

爆鱗
比我靜靜地打一場得唔得？

叫你用閃光彈唔肯 話高又唔肯搵位斬
同踢波前面有個人幫你跑直線唔比
係要自己死扭搵麻煩有咩分別

其實今集好多高低位/牆身可以爬到頂跳起
單人又易騎

肯定係蠻顎龍條撚屌
新手殺手，又快又大力

btw 你地知唔知光苔可以閃條飛龍落地

係咪撈亂左最快最有效同可以過到嘅標準
打鋼龍 睇準位佢飛落黎先打同避佢d風
慢慢打係打到嘅
但係要快 或者個任限你當15分鐘要完
你唔帶閃但係話佢有問題就

Game 就set 好係到比你玩
你點玩都好 都係佢話事
但打得贏咪得囉

呢d一向都係心態問題 但硬係有d人 特別係呢隻game 好鍾意扯到去技術黎講 明明唔關事

爆磷 咁多條最鐘意食屎彈嘅龍
唔食唔安樂

好撚煩呀啲風

有咩龍冇比爆撚搞過？
佢好似條條都炸過

火龍

個個地圖都見到佢條撚屌

冥燈

有呀 有搞過
紅 綠 藍都比佢中出過

佢個叫聲深入左所有player既內心
Promotion做得好好

之前同啲fd玩，個fd本身都廢廢地，已經貓左兩次，最後差唔多殺到隻上位蠻顎，點知佢比隻奇面族秒左

我記得有張gif係有個人係大蟻中間位俾奇面射中 一起身就俾第二隻射 再起身第三隻又中 即刻貓車
個combo仲型過黑色三連星

我個fd佢就係比隻奇面族炸死左
搞到又要打多次

叫佢清奇面你打龍咪得

啲奇面又麻又炸咁
屌

你地有冇打過熔岩龍架

拎雙刀既契弟計唔計

一代經典變咗做煩膠
整到佢係咁飛真係on99

個人覺得d怪血再厚d就好
多三成血個feel已經唔同晒

角龍都冇份？

歷戰奇撚真係要諗裝諗戰術
幾好

今集最撚煩既係班用口打機既撚樣

唔覺 訓低未起過身咁滯

真心 我歷古都係4 5分鐘打完 juno2分鐘唔洗
但打歷戰雙角龍都要着隱身避開一隻先
而且打得好慢

好彩佢地留我一條生路比我食秘藥
奇面族啲毒好癲倒水咁扣血

爆鱗一定最煩
因為佢一亂入就打亂咗輸出
要抽時間餵屎趕佢走

鋼龍火龍嗰啲你唔帶閃彈
打佢唔到係度怨有咩用

角龍嗰啲你唔帶音爆
睇住佢車黎車去掘地爆人菊
然後又怨有咩用

今代Mon hunt好明顯更加重視狩獵多樣化
避免一味要獵人硬掘鳩斬
而令隻game過份單調

好似水球罐打泥魚土砂幫佢地沖身
仲有落石 藤蔓陷阱嗰類環境陷阱
用得好已經令狩獵輕輕鬆鬆
仲有古代樹頂水閘沖火龍落谷底
令大家幾有新鮮感

嗰啲硬掘流一味鳩斬完場就算
唔用道具打得辛苦就話人糞設計
有無諗過係你自己死咕咕唔識變通呢
固步自封仲自以為是
對打機係無幫助囉

火龍根本唔洗帶閃彈, 就算佢飛緊都有手段對佢空
角龍就更加唔洗音爆除非你唔識避佢掘地每次都比佢爆菊
就算隻怪飛緊如果設計到佢有破綻/有適當比玩家既輸出空間, 會比到玩家有個良好既對空戰既遊戲體驗, 咁就算識飛都唔會話佢係一個糞設計
如果一隻怪整到佢識飛而預左你唯一對抗既手段用閃光閃佢落黎令佢倒地幾秒屈9佢既, 咁有咩空戰可言?

道具一直都係為左加快個狩獵進度而唔係一種必然存在既狩獵手段
如果有d道具流玩家話點解有閃光比你唔用有車唔搭
咁講唔通又要比d定番黨笑9你明明有定番可以由頭到尾屈到隻怪動唔到就死你唔用咩
鐘意用道具流既可以用, 唔鐘意既可以唔用, 呢d一直以黎都係玩家選擇其實無必要互屌
但如果設計到要強迫一個玩家要用控場道具作為一隻怪既狩獵流程, 咁呢個就係問題

我喺度宣佈 奇面族 完勝其他煩膠龍

黑角角龍咁難因為音爆彈唔似閃光彈咁易搞
當你無音爆嘅時候 一隻鑽地一隻地面撞
你有幾多時間輸出
歷戰hi一下都半血 範圍又大

1.
火龍同角龍依類唔帶相應道具去應對
的確係個人選擇
我上文亦都無強逼其他人一定要帶
我針對嘅係嗰啲又唔鍾意用道具又要上黎呻嘅玩家
無咁好實力咪用折衷嘅辦法囉
你揀得要硬掘鳩斬就預咗後果自負
一陣打得辛苦又話人糞設計
問題真係出在遊戲設計到？
做人唔應該咁無賴
食得咸魚抵得渴
你唔飲水係你嘅選擇
但唔好有水唔飲係咁呻咸囉

2.
我想問下邊隻怪而家唔用道具係殺唔到？
除咗熔山逼住大家要搬下炮彈
所有怪都應該可以硬掘打得贏
我真係睇唔到你講嘅設計問題係邊度

你睇清楚d而家唔係講緊唔用道具而又話呻難打
而係話將道具列入埋一隻怪既狩獵流程係唔係一件好事
如果真係咁你就算係有實力, 但隻怪係預左你掉閃光先可以正常打既話咁你都係要掉閃光唔關實力事
鋼龍唔用閃光都可以殺到架, 只不過係佢飛緊果時你有d咩打法可以令你同佢有來有往
佢飛緊果時係咪真係比到一個對良好空戰既體驗玩家
如果比唔到一個空戰既感覺玩家, 佢叫咩做風翔龍, 一飛就比人閃落地度瘋狂輸出咁佢飛黎有咩意義
你咩怪唔用道具都打得贏, 但就係睇個狩獵過程中好唔好玩

爆鱗 第一次用雙刀打 打到眼都突埋

鋼龍是一種擁有強韌的四肢、巨大的翅膀以及鋼鳞的古龍，鋼一般的鳞片能將一切攻擊反彈回来，它全身置於讓任何東西都無法接近的風當中，故又被稱為風翔龍

我特登上埋google搵 點解佢叫做風翔龍 唔該唔好自己亂咁翻譯
加上今集有回歸原始獵人既意思 所以無狩技
古代獵人有人徒手捉獵物 有人用武器
邊種方法都可以 你可以自己揀 但係仆街唔好喊
從來唔該得無道具既時候 用地勢去打佢係一個問題
自己要用另類方法打而想得到同大家用道具一樣結果既話 不如你諗下自己有無問題
唔想出貓考到好成績 咪自己攞時間黎搵書囉

佢幾時有話要同有用道具既得到一樣既效果

最撚煩係人就真

我唔覺得佢係唔好既設計所以你覺得佢係唔好既設計就一定係你技術問題

佢自己講覺得用道具先叫正常對打

佢唔識就自己google睇多d先啦唔好是但搵一段仔出黎就話代表哂全部, mh隻隻怪都有詳細設定就咁睇少少就以為係全部
同埋唔用控場道具紮紮實實咁打幾時變左係"另類"方法
而家唔係話個成績話個效率問題, 而係成個對戰過程係咪真係設計得好玩
隻怪一飛就閃佢落黎控佢輸出, 同埋真正同佢空戰有來有往兩種玩法
佢係buy前者既咁我都冇野好講呢d個人喜好

咁關一樣呢個關鍵字咩事
佢講左一個理由係隻野飛緊既時候你唔用閃光彈基本上得個睇字
但其他識飛既佢舉左例係有空位
我睇唔到佢係講緊要求有冇道具都係一樣
而係講緊當唔用道具既時就冇一個良好既體驗
打到係打到
但個體驗好唔好根本唔太關係咪打得到事
乜你真係覺得佢都願意唔用道具慢慢搵其他野既破綻時
係會呻點解用唔用道具既體驗會唔一樣咩
更加唔洗講係咪技術既問題
你又知佢唔用閃打到定打唔到
打到都唔代表佢要認為係好架嘛
你明唔明扯去技術既問題同話人有車唔坐呻唔公平呢兩個指控有幾咁唔關事未

但你唔buy就一定係技術問題
唔通我唔鍾意玩dark soul又代表我一定打唔掂咩
九唔搭八

其實要表達既都表達哂
但佢地要點理解真係佢地既事
放假當然要打機真係唔想哂d咁既時間對牛彈琴

睇返你個回覆
言下之意
即係鋼龍飛緊嗰陣就唔好咆哮
唔好連技combo
最好定點停一個位有條尾被你打下
唔使閃都可以輕鬆打
咁就有良好空戰體驗

CLS依條古龍黎架
整到咁不如cut咗佢罷就啦

有閃光可以避免佢長期滯空 唔用
有風壓耐性裝 唔用
被鋼龍風壓咆哮combo
就話人糞設計 無良好體驗

個世界奉旨圍住你轉？

仲話對牛彈琴
你都係早曰棄game啦
糞作唔啱你玩

最撚煩係邊隻怪我唔知

最撚煩既人呢度見到個

好正

真係好好睇

留名

玩會心弓，10分鐘內係必然

屍君龍

拔刀弓五分內添

就係拔刀會心
但要練得好射啱位

轟炸機！！
Solo雙轟炸果陣打死一條打算挖嘢嗰陣比另一條做炸両
到我打走佢嗰陣條屍無撚左呀dllm

捉哂2條

Solo好心就捉啦
對面又唔會有人覺得你用道具唔知點咁

街場最鍾人啲人用道具，因為快
個啲硬頭武器流自己慢慢磨啦

街場啲人最鍾意人用道具，因為快
個啲硬頸武器流自己慢慢磨啦

屌 打鋼龍得閃光彈先打到咩
用古老方法毒到佢起唔到風都得架。

無帶精靈球出街
利申 十三粒光彈

人地要隻野企定定比佢打唔飛得呀

基本嘢啦

今集係咪改左
我用輕弩毒9佢，啲近戰都好似俾佢彈飛
滅盡龍封力反而直係有（啲）用

佢身邊本身有少少龍圍住佢，佢唔係對戰狀態行埋佢兩邊都有d風壓。
主要係出唔到大龍捲姐。

咁毒佢仲有咩用？毒左出唔到大龍捲？
用龍封武打真係冇見過用

佢身邊拍翼先有小風壓 平時都照打到
利申： 主線用大劍+隻貓帶毒武器0閃光彈過左

第一次打鋼龍用充能斧唔用閃光彈打左49分鐘

好想知你唔用閃光嘅原因

用閃光彈又屌唔用又問人點解

屌人用閃光彈就on9嘅
殺得快幾撚多

巨甲蟲

突擊龍 有大怪係度都照追住黎頂

蠻顎最煩,古代森林區區佢都行渾咁滯
而且攻擊玩家意欲高過B52好多
成日比佢亂入搞到就死既目標怪走得甩

角龍

劑劑呢啲辯論都見到suicide同01749呢兩條木嘴
好撚有獨立思考能力呀你哋
仲唔快啲負評我呢個comment

斬唔到隻龍就叫惡劣體驗冇來冇往

solo咗成個主線無用過閃光彈
除咗回血 唔鍾意用道具

不過同人連線都係帶翻兩粒

咁你真係好好彩

solo 先打得嬴

完全唔明白solo 有咩咁勁
根本就易打左

唔好意思
唔知主流意見唔反對得

奇臉族
一開波空降冇落營地，跌左落佢地度，20秒都冇俾佢地ko左

幾時有話唔反對得呀
冇你呢兩條傻仔表演邏輯思維
上連登咪冇咗好多樂趣？
睇返個comment先
咦又多咗兩個負皮喇
加油！

討論區原來唔比討論
咁我都想知你果日入MHW POST屌老屎忽做乜
唔洗咁雙重標準既巴打

蚊

我邊有唔俾你討論啫
叫你加油落力啲喎
祝你我辯運昌隆

當日我好似對你態度唔係好差咋喎
唔太明你想點
傻唔傻仔就大家咁話啦